有D女人真係好撚恐怖

唔知點解有D女 對男同對女兩個樣
對男講野把聲CHOK到 好想問你係咪病咗 把聲咁L奇怪
跟住又係到扮蠢
成廿四歲人 作狀到咁 係男仔面前扮蠢
假到想一拳打落去
靚女嗲人會順眼D嘅 可惜你唔係

女人係要識扮蠢，但唔係低能到1+1都要chok哂聲問「下？點解既？」